林鄭15/6記者會重點

林鄭：過兩日無乜人記得繼續推吹鳩我漲咩

不撤不散616見